支那無諗過美國發展到鬥黃，台灣、日本、英國亦都係朝野共識

無野好睇得過美國鬥黃鬥到咁瘋狂